popo瘋狂開微博無記者質疑?

又透露行動情形
又未審先判
又 post被補大頭
又唔政治中立

咁都無記者質詢?

推

推自推

睇下沈旭輝篇文分析先 愛字頭轉哂做警字頭
之後啲老散做哂愛國kol

不如試下搵太空機
用老豆搵仔資料開個微博
話打甲由跟住貼警暴片
我知一定會有人覺得小粉紅照撐
但可以試下官方敢唔敢俾真相支人睇
同埋支人會唔會發覺同佢地想像中有出入

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

推下先屌他

d片肯定bam硬

果d會唔會係公安

會被秒del

pushpush

以前當更影下相都要停職，而家做乜都得

大隊長劉澤基

文宣反攻！有得諗！！
扮藍滲透！！

話百幾萬粉絲喎，自high 到爆！
衣家根本係利用一班警隊裡面的失敗者，毅進仔，本來無得升，
衣家放任佢地上前線係咁打係咁殺！！然後再捧到佢地上天！
低學歷黑警批鬥高學歷大學生，
完全係文革模式。

警察如何保持政治中立?
係微博大大聲講曱甴?

佢哋嫌打得唔夠甘一定
不過支共都係唔敢俾佢哋睇